全香港都要落閘！自行封殺唔靠政府

香港人平時太依賴政府 我哋應該學湖南人自動封路
就算香港政府漠視民意 罔顧港民生死
我哋一樣要話比全世界人知我哋唔歡迎中國人！

1）港珠澳大橋 羅湖落馬洲 西九 可以參考

學粉嶺藍屍一樣封暉明邨，有藍屍去火魔以表不滿係基本！平時屌政府我明，但我哋自己根本都要付出少少。

2）醫護罷工 刻不容緩

你再唔打工先係中計！ 冇人覺得你地係英雄 特別係急症室的唔好白衣天使英雄主義上腦
你救佢地只係on9！惹埋俾香港人

3） 聽講呢間醫院住宿全免

無論你係海關 定係醫生 定係普通人
都可以同身邊嘅藍屍或中国嘅朋友講
呢間醫院住宿全免 政府養你地有肺炎嘅人
如果不行真係阻止唔到佢哋落嚟 咁就一齊死

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

P牌無得推，得閒就入去推

自己關自己封

今次要抗疫光復香港

大佬
大陸 公安唔理你封路
香港班死黑警 阻頭阻勢 點封
封一半佢地班仆街又拆

支持正苦攬炒

push

推呢個

[唔好中計]初五。黎明行動係大伏

推呀！！！自己關口自己封！

拎返最初嗰啲橋出嚟啦
又有釘 又有死火嘅車 再接再厲啦

推